［有圖］連仔又有更新，不過你做乜撚嘢？

玩game囉

幾好玩

唔鐘意咪去setting disable左佢。